睇live睇到火，行動失敗

又無快閃，死守搏咩